(急問) 成棟樓左搖右擺是否正常???

好撚驚呀屌你

OK

正常的，對於可能倒塌的樓。

正常, 唔搖硬食會冧

沒事兒沒事兒

+1 住咗廿幾年第一次feel到成棟樓係到係咁搖
呢個風真係好勁

是
Civil eng 廢jer留名

係
原因係以前f7 phy果個oscillation

土瓜灣都未瓜

係 無crack就無事

唔搖先要驚